7點愛丁堡 大家起行未

我依家就去緊啦

去緊

快啲出黎啦 有民記睇

去完今晚仲有12.8啊

你班連登仔得把口

又話點支持場運動 有集會又唔出黎 垃圾

得個幾條友？ 垃圾

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

push

個個都128 今晚無人出黎啦

成班垃圾連登仔 又唔出黎

沖埋涼就行啦

Sorry Sir 想冬至一家齊整 唔柒送頭 屌你老母

推

返緊歸
拉

集會都唔撚去 你有乜用

做乜拉我

拉

冇用都唔俾你呃ot

你老豆先係狗

好過你三姓家奴 你老竇就慘 個仔姓鄧又姓鄭

起底 blocked

Attention seeker